是你N賓 無人車廂裡放針

絕對空虛

作詞：我 作曲：水谷公生

助法子泰博做勢 兆健與錦滿答謝你
每次寫歌讚美 熱血是很感激

立法會裡正在播 舊日你喜歡改的歌
泰博的心已碎 獨跌坐失意裡
閉起眼睛想過去

是你N賓 (是你N賓)
無人車廂裡放針
望見N賓 (望見N賓)
全城搭客很驚怕
仍然在插你！ 全力插你！ 插你是永沒年期！
仍然在插你！ 如從沒插你！ 世界頓變了乏味！

但願你別放針 但願阿sir會肯
快點拉你 (快點拉你)

Ching你都幾癲 次次一出po就來

佢bot嚟

佢撳個掣就打開到世界各地嘅市場

開括號邊個唱

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

港毒 蓋清 占奔

一個伴唱
一個伴舞

扣分

樓主收kkbox歌詞網錢 想冷處理mojim

咁要推上熱門

推

推你老母咩 咪25啦

賓科叫到我實做野

大家都係收熱血錢 比條生路

好歌獻給你

唔提兆健得唔得

y？

作埋落去？